屌你老母加大"著條“無粉

返到屋企打開，心尻淡 都唔知加大為 咩了。。。屌

每次都check左先走

麥記狗也不屌

著你老母

唔CHECK就走

加大碼姐係點

有冇攞飲管

仲以為咩係著條，屌

成班新會然